頭先坐天星小輪既手足你地真係好可愛

未試過由行去碼頭，排隊，上船到尖沙咀落船都一直嗌口號呀
海中心嗌真係好增加士氣

831 je da gin ！